# Projeto: Análise de Sentimento da Literatura Filosófica Ocidental

## Equipe: Pensadores de Dados

## Descrição: Análise de sentimento das principais obras da filosofia ocidental ao longo da história, utilizando um corpus com sentenças de 51 obras filosóficas importantes de Platão até Angela Davis.

## Membros: 

Breno Moura de Abreu, 1561286, breno-abreu, BSI, UTFPR
